當政棍開始講人話, 你就知道選舉近了

投票率會創新低

當選舉近了, 你就知道要貼返政棍賣港紀錄、關鍵缺席紀錄出黎了

當你見到做保皇狗做既野更過分
對賣港率100%既保皇狗反而扮睇唔到
就知保皇狗打手出現了

兩篤屎

兩篤屎？
保皇狗就反對沙中線特權調查
另一邊就支持沙中線特權調查
依加保皇狗自己賣港點洗都唔甩
唯有拖埋對面落水啦

另一邊支持？唔係關鍵缺席咩？

又想用fake news呃人？

立法會傍晚就議案投票，毛孟靜和林卓廷的動議分別以25票贊成、31票反對和25票贊成、32票反對，均被否決，在席的建制派議員都投反對票

一見自己fake news式謊言被踢
即時唔見人

根住就有政棍黨羽話你一有選舉就出黎乜乜乜係人係鬼係五毛

所以我定期會狙擊

就好似上面個位
講完fake news
我一證明保皇狗賣港
即刻潛水

做得好
總係有啲唔知真心膠定五毛成日混入fake news
屌你老母 拆穿佢地假面具就岩

五毛狙擊手好快會開工

條友選擇性失明架

條泛民打手仲想人信泛民

.

一票不投支持收新移民的政棍。

等睇分贓唔勻
出口術話人"介票"

我定期出po屌支持新移民果班人嫁,
唔係忽然介票

提提你
係咪屌漏左支持南亞難民果班人